[仆街!出x左局] 垃圾球員賤種朗 真正數據update 20190417(更正post)

垃圾賤種朗 已經玩完 仲比美斯拋離19球

歐洲金靴獎 賤朗19球 美斯33球 (拋離14球)
賤朗盃(朗迷話) 賤朗6球 美斯10球 (拋離4球)

本週
賤種朗 - 6射1入
美斯 - 7射2入

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 159射19入球 (5球靠12碼) (11.9%)
歐聯: 47射6入球 1紅牌 (1球靠12碼) (12.7%) (8郎出局)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)
國際賽: 11射0入 (0%)

已射223球 得個26個入球 合共11.6%

美斯
聯賽: 151射33入球 (4球靠12碼) (21.8%)
歐聯: 44射10入球 0紅牌 (22.7%) (1球12碼)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)
(190227vs 死敵皇馬,0射0入)
國際賽: 4射0入 (0%)

已199射入45球 合共22.6%

更正post

up

迫死人咩,咁清楚
點駁呀...........

眼...眼..眼神有無計先